physical sales 請入 想簽短約 1-3年都可

想搵sales報價 兩個人想報
報價tg

I had my personal training session in Go-ji studio yesterday then soaked in a jacuzzi. The gym is situated beside the jacuzzi where you can see the inside of the gym clearly. I saw a slim guy lift a very light three pound dumbbell for all he was worth but still couldn't complete the exercise lol. I enjoy hitting the gym and I know my personal trainer is worth her salt as I'm making good progress with my physique. She's a vivacious, in-your-face woman who's sometimes too honest for his own good. I dislike working out in Physical Fitness because the salespeople there are way too in-your-face.

想簽too
Tg:

想簽three
2人同行 全新客 1~2年
最低做到幾多？

anytime fitness 好D

Happy new year, I hope all your endeavours in 2020 are successful